有無人聽晚上鳳凰山

好想去，但又驚凍死

竟然冇人去

想去，但交通問題。 我諗都係去大帽山

你去下就知

ching揸車去？

仲諗緊去唔去，去既話的士，去到蓮姐以前個位落，行上去。

等你哋影靚相。
我呢D毒撚嚮被竇倒數已經好開心

想聽朝，但驚好多人

前排睇番啲舊聞有一年元旦有成三百人喺山頂

早幾年上過去，龍尾去到山腰高啲已經塞住晒